［放iPad] 想搵人收留我部 iPad mini 5

想放iPad mini 5 WiFi 64GB 太空灰

有興趣歡迎tg我

How much?

2500可以？

有無單有無保果d, 機身有無花，2300 ok?

100

我係網上apple store買 可以印反張單比你
無買apple care 啊
機身無花 2300可以？

tg傾下

2200 包底
上面2300 唔要就pm 我

apple 翻新2700

咩意思？

Okok thx ching

巴打 tg?

買左幾耐？

已放